{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_010563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "근재예설"
    },
    "text": "近在予説 (근재예설)\\n\n全史字本、8巻4冊からなります。巻1では慣例と婚礼について、巻2では喪礼のうち服制について、巻3では喪から葬儀まで詳しく記述しています。また、巻4では宇佐、卒谷、扶佐、喪祭、葬祭、談祭、吉祭、喪中雑儀について詳細に述べています。巻5では服人の喪中雑儀、巻6では喪変礼、巻7では改葬と祭礼、巻8では墓制について記載しています。さらに、本の冒頭には5項目からなる凡例が掲載されており、編集の趣旨を明確にしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "全史字本は何巻からなりますか？",
            "answer": "全史字本は8巻4冊からなります。"
        },
        {
            "question": "全史字本の巻1では何について記述されていますか？",
            "answer": "巻1では慣例と婚礼について記述されています。"
        },
        {
            "question": "全史字本の巻2では何について記述されていますか？",
            "answer": "巻2では喪礼のうち服制について記述されています。"
        },
        {
            "question": "全史字本の巻3では何について詳しく記述されていますか？",
            "answer": "巻3では喪から葬儀まで詳しく記述されています。"
        },
        {
            "question": "全史字本の巻4では何について詳細に述べられていますか？",
            "answer": "巻4では宇佐、卒谷、扶佐、喪祭、葬祭、談祭、吉祭、喪中雑儀について詳細に述べられています。"
        },
        {
            "question": "全史字本の巻5では何について記載されていますか？",
            "answer": "巻5では服人の喪中雑儀について記載されています。"
        },
        {
            "question": "全史字本の巻6では何について記述されていますか？",
            "answer": "巻6では喪変礼について記述されています。"
        },
        {
            "question": "全史字本の巻7では何について記述されていますか？",
            "answer": "巻7では改葬と祭礼について記述されています。"
        },
        {
            "question": "全史字本の巻8では何について記載されていますか？",
            "answer": "巻8では墓制について記載されています。"
        },
        {
            "question": "全史字本の冒頭には何が掲載されていますか？",
            "answer": "全史字本の冒頭には5項目からなる凡例が掲載されています。"
        },
        {
            "question": "全史字本の凡例は何を明確にしていますか？",
            "answer": "全史字本の凡例は編集の趣旨を明確にしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 160,
        "QA": 381
    }
}